[有圖] 愚人節表白成功！！

今日趁魚人節去表白 估唔到真係得咗
好開心啊！！！
大家唔好再猶豫 祝大家成功出pool

太興奮唔記得po圖

個錄音係佢表示同我都有啲意思

條女都係玩鳩你

今日愚人節喎

下一秒
愚人節快樂

佢同你講左愚人節快樂未

用我老婆張相做背景

咪ff 啦死毒撚

冇人想知

愚人節快樂！！！

留名睇佢係玩9你

哦好威

而家已經約咗佢出黎

勇呀，祝你成功

乜有人表白會話「我對你有啲感覺」架咩

佢隔幾分鐘先覆你一次
證明佢對你無意思

我哋鬼知佢錄音up乜咩
仲有佢之後點應你啊

話左毒撚最鍾意ff

cap埋下面嗰啲對話出黎啦

用我老婆張相 扺比負評

樓豬好波

祝你幸福

拿樓主我比左正評你
約完人出黎報告下

背景係邊個？

留名

諗唔到去邊好

食屎 玩完

Gakki

樓主思覺失調？

點解= =?

大家愚人節快樂 仲想玩多陣 不過柒咗

愚人節快樂！！！！！

因為下一秒就愚人節快樂

愚人節快樂

New fake

DIU NEI=.=

你下面未㩒走啵 樓豬

約出黎食飯跟住放樓主飛彈

ChoronG

柒到

屌你第二幅就已經無㩒走

Fake WhatsApp

仲唸住都有十頁睇㗎

中伏=.=

樓主好波
會唔會live?

本來有

冇人屌表情撚？

有啲意思下一句首就我愛你
真係兒嬉

SOR9-.-

Block左啦

仲諗住恭喜下樓主，點知...

恭喜樓主

自膠

好毒

諗多左喇, 過埋今日先講啦

屌.... 自製whatsapp圖 屌你

咁渣ga

想當年我都係愚人節同佢一齊 點知到依家分左手兩年幾都未放得低.....如果無分手今日就三年啦

想當年我都係愚人節一齊
如果冇分手，今日應該係四年

屌

樓主好柒

祝你一世無女

其實樓主真係有女
只係用fake whatsapp 扮柒黎娛樂下大家

背後笑鳩我地毒撚仲笑鳩佢

恭喜

樓豬 對於你既行為我深表同情
不過真係好柒呀大佬

屌炒車

過埋今日佢會同你分手，然後講句愚人節"快樂"

見到有Gakki

一子錯 滿盤皆落索

傻西

夜d 條女就會同你講愚人節快樂

奸奸我真係好傻

其實樓豬係特登㗎
呢個世界邊有成功case㗎

笑死

一見到啲字排位咁奇怪就知係WhatsFake

愚人節+WTS 表白
究竟要幾無自信既人先做得出
樓主呢D毒撚到出汁既青頭都係望住D自制FAKE圖打飛機算喇

連icon都一樣，好難信你

你地唔好笑啦 個故事好悲哀

屌你老母成個post 好好笑

樓主我都對你有感覺

愚人節情樂

奸奸

出到黎第一句 愚人節快樂

好波

樓主好野
毒撚模範

毒到咁

懦夫先要借愚人節表白

傻仔

奸奸終於完成歷史任務

屌 毒撚真係好可怕 會唔會拎d對話黎打飛機

樓主愚人節撚狗

咪傻啦我都試過愚人節咁樣玩個兵

好撚柒啊 樓豬🐷🐷

高質返少少得唔得

我挑！愚人節先敢表白

正皮係俾gakki既

一樣
本來想俾負皮，見到個背景係gakki
皮已正

樓主好波

淨人竹

唔好笑樓豬啦 諗諗下其實佢好慘